其實打風公司有冇權扣人工/大假?

好似冇，毒果新聞講過

緊係唔得啦
告到佢含家產

聽講新加坡先有

工資的扣除
颱風和暴雨都是自然災害，即使事先未有訂明工作安排，但僱員由於惡劣
天氣或因不受控制的因素影響而缺勤，僱主不應扣除他們的工資。同樣，
他們的勤工獎也不應受到影響。
對於那些須按訂明的工作安排上班但缺勤或遲到的僱員，僱主不應不問情
由地扣除他們的工資，而須了解原因，並考慮每宗個案的獨特情況。

年假、法定假日及休息日
如僱主減少僱員有權享有的年假、法定假日及休息日，以補償因發出八號
或以上颱風警告或黑色暴雨警告而損失的工作時間，即屬違法。

《颱風及暴雨警告下的工作守則》－勞工處

push

話就話冇，實際上係有

你告囉，唔想撈啊？

告，首先你無左份工
然後你發現自己無錢同公司打官司，亦無收入維生，又可以套用我最鐘意既一句『法律面前，窮人含撚』

唔好再講啦